民國結婚証書 VS 中共結婚証書

劣幣驅逐良幣

BOTH 垃圾啦

咁你想點

見過香港結婚證書未呀？

呢個世界只得繁體支那同殘體支那咩？

其實張證書簽完會拎返出嚟幾多次？

上圖：一般平民百姓應該唔會有咁骨子既結婚證書
下圖：當時新中國初成立百廢待興大家唔會咁計較

唔知點解，大陸仲係有浸柒味

共產黨既國家都係有浸柒味

蘇聯同東歐冇，反而有一種「暴力美學」

繁支唔係香港咩

多謝美國左膠啦

用word 入面啲格式print 出嚟咁

香港果張仲衰，A4紙 print 出來咋

利申：結左

大陸無美感可言

都係柒
只係無支那咁大獲

結婚證書係公文 唔係應該樣式差唔多嘅咩

民國又唔係印度 冇將人客觀地分做三六九等

國歌都屌打

民國結婚
寫住要雙方家長同意

今時今日中國仲係用緊啲紅底黃字/紅底白字 既banner 你就知咩事
啲讀art 既人可能死撚晒

百咩廢待興
根本係共匪消滅咗中華傳統美學
如果唔係共匪根本唔會廢

仲有，到而家七十年都係柒下柒下咁

你老味整句毛語錄係做乜鳩

嗰個年代朝早起床食個飯都要唱兩句毛語錄
幾億人邪教上腦咁